%==========================================
% Compatibilité luaLaTeX
%==========================================
% 
% Paquet profCollege
\usepackage{ProfCollege}

%==========================================
% Modifictaion pour la compilation en mode luaLaTeX
%==========================================
% Font
\usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\setmainfont{TeX Gyre Heros}
\setmathfont{TeX Gyre Schola Math}

% Pour un symbole necessaire à l'environnement Tableur du paquet ProfCollege
\setmathfont{STIX Two Math}[
  range={\blacktriangledown}
]
%==========================================

% Pour gérer la géométrie de la page.
\usepackage[top=1cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm,nohead]{geometry}
% Pour les espaces
\usepackage{setspace}
% Pour une courte table des matières dans la partie des liminaires.
\usepackage{shorttoc}
% Pour utiliser les usages français grâce au <french> de l'option de classe.
\usepackage{babel}
% Pour les liens
% \usepackage{hyperref}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,% On active la couleur pour les liens. Couleur par défaut rouge
    linkcolor=purple,% On définit la couleur pour les liens internes
    % filecolor=magenta,% On définit la couleur pour les liens vers les fichiers locaux      
    % urlcolor=blue,% On définit la couleur pour les liens vers des sites web
    pdfauthor={Sébastien LOZANO}
    pdftitle={Puissance Quatre},% On définit un titre pour le document pdf
    % pdfpagemode=FullScreen,% On fixe l'affichage par défaut à plein écran
    }

%==========================================
% Style des titres avec le paquet titlesec
%==========================================
\usepackage[explicit]{titlesec}
\input{\currentpath/commandes/Titlesec}


%==========================================
% Entetes et pieds de pages
%==========================================
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\input{\currentpath/commandes/Fancy}

%==========================================
% Quelques constantes et commandes
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/Constantes}

%==========================================
% Tampon
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/Tampon}

%==========================================
% Commandes Puissance Quatre
%==========================================
\input{\currentpath/commandes/PuissanceQuatre}

%==========================================
% Reglages table des matières
%==========================================
\setcounter{tocdepth}{1}